真是很討厭自己的身體缺憾

屌

唔戴眼鏡個樣-100分

戴左真係-200分

想做激光都唔撚得因為我眼係天生有問題

並非人地真係近視果種近視

以為你無賓洲

以前讀書坐第一個位抄黑板D字都係勁辛苦

要勁用神先勉強望得到

讀大學仲死

坐到勁前 最前 望埋D ppt度 根本完全睇唔到乜撚野字

可能真係冇 唔知呢

講真我第時有可能黃斑點病變嫁

到時就好撚好笑

屌

而家有錢都救唔到我對眼

如果盲撚埋隻左眼就好撚笑

上次我問中環私家眼科醫生

(我對於精神科醫畜以外既醫生會尊稱返做醫生
所有精神科醫生都係醫畜)

之後醫生話做激光應該幫唔到我呢個狀況

同埋佢話應該暫時未有黃斑點病變/視網膜脫落

我串柒柒咁話: 暫時未有 即係第時會有啦！

做手術有冇得救?

咩

而家係你冇者

冇

眼手術一出世就做過

如果果個唔做我可能兩眼完全失明

冇咩

話說當年中學年年都要寫病歷
雖然寫完老師都唔會睇

不過都係要寫

我寫失明...

之後老母好嬲

原因係佢同我對於失明的定義有好大分歧

佢認為我眼並非失明 只係弱視

但係本垃圾認為...唔好意思 根本果隻眼同失明冇分別嫁喇

如果用手遮住另一隻眼 果一隻眼望住個電腦MON開LIHKG呢個REPLY BOX

我係唔會睇得到任何字

眼問題啦好似係

如果你有咁我收返

屌我前世一定殺人放火

今世又肥又柒又IQ低又EQ低又天生身體有問題又後天精神有問題

近視幾度？

800

我好似真係視力差

即係企地鐵會望唔到頭頂塊牌寫咩站

話說2013果年DSE有個姓曾叫芷君既人

簡直係殘疾人士既榜樣

中大翻譯

講真以本人的IQ及EQ

就算我身體有冇問題

都唔會入到CU門口